【突發】Trump：香港反送中示威「好有效，好大影響」，條例「被退卻，而且將會更加退卻」

Exclusive: President Trump Says Hong Kong Protesters Are Having a 'Big Impact'

President Donald Trump called the protesters on the streets of Hong Kong “very effective,” but declined to voice support for their specific demands of the Chinese government.

“They’re obviously having a big impact,” Trump told TIME when asked what message he had for the Hong Kong protesters. “And I think that they’ve been very effective in their dealings with China.”

Massive demonstrations have been roiling the streets of Hong Kong in recent days that began in opposition to a bill that would allow mainland China to extradite criminal suspects from the semi-autonomous region. Hong Kong leader Carrie Lam shelved the bill and issued a public apology on Tuesday but has not acceded to all the demands of the protesters, which include canceling the bill entirely.

“It’s been pulled back,” Trump said, “and it’ll be pulled back further.”

When asked during an interview with TIME in the Oval Office on June 17 if he supports the demands of the demonstrators, Trump said, “I’m going to let the protesters speak for themselves. I have our own argument with China, and I think it’s going to work out successfully, but I’m going to let China and the protesters work out their own problem. It looks like it’s going to be worked out.”

Trade tensions have been increasing between the United States and China as negotiations over a trade deal have faltered and Trump has increased tariffs on some Chinese goods. Trump spoke to China’s President Xi Jinping on June 18, the morning after his comments to TIME and ahead of the two leaders’ planned meeting at the G-20 summit in Japan.

According to a readout of the call provided by the White House, the two leaders discussed “addressing structural barriers to trade with China and achieving meaningful reforms that are enforceable and verifiable” and “regional security issues.” The Hong Kong protests are not mentioned.

-With reporting by Brian Bennett, Massimo Calabresi and Edward Felsenthal/Washington

睇住啦
Trump唔會直接出手
但係基本上已經係叫香港人繼續努力
繼續畀子彈畀Trump
繼續削弱中共威信

push

人權法!!!

又扮野， 琴晚先同死雜種傾完美好的電話

有種就同雜種開戰啦

PUSH!

淨係食花生

基本上人權法，G20，貿易戰，關係法...
美帝根本未用哂啲子彈

幫手比子彈+帶路

屌 上次夠話xi係佢good friend啦
轉頭即刻+25%

Pish

侵: 國會做野，吾關me事

Trump 繼續比壓力中國已經足夠

further

將中共打返去延安就岩

做Trump嘅good friend其實係咪反語嚟

咪係， 真係唔好再拎佢嚟打飛機
每打一次飛機 就鬆械一次

所以咪唔好信佢而打錯飛機囉

係唔係美國總統直接讚連登做到嘢

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

侵有比壓力中共已經係好大既幫手

大家食完花生，唔好當真

佢唔直接參與正常
反共、冷戰不嬲pence 同Pompeo 負責

由佢出口術，但我地唔好諗住靠外國

g20大板大家識做啦
舉牌：trump解放香港

睇唔睇到!
依加仲未係放棄既時候!
比心機!

其實叫人liberate Hong Kong知唔知啫係叫人出兵
唔好咁膠啦

睇啲負評數就知 兒登仔又打緊美麗的飛機啦

真係試下聽國屍講

給美軍帶路的步驟：

一、準備工作：

1、見到美軍來了，要趕快圍上去表示善意。

2、與美軍拉家常，比如問他你叫什麼名？ 家裡幾口人？ 養了幾條狗？ 結婚了嗎？ 軍隊收入怎麼樣?要讓大兵感受到生活的不公平和專政。

3、等於大兵熟悉了環境，幫助破除埋伏。

二 、 指路：

1、 如果你不想帶路可以從地圖上指出重要目標地點之類的信息

三、帶路：

1、以上所有的行動都是為了這一刻的到來，平時苦練的follow me，this way為的就是這一刻。 帶他去暴政辦公地，武力鎮壓處，非正常關押處。

2、英語練的好，帶路帶到老。

3、This Way.

4、 Over There.

5、You sure? Yes yes，is here.

6、對於年齡尚小還不能懂事的，美軍也有賞。

7. 少年報告美軍，前面有Ｘ匪殘餘埋伏

8. 帶完路，有賞

9. 一人帶路，全家有賞

10. 帶完路，你和美軍就是朋友了

帶路不分年齡。一人帶路，全家光榮。

上次同金仔又係咁

已經見親嗰個聯署都講唔好簽同解釋點解

點會係打飛機呢
宜家又唔係啲人即刻放棄手頭需要做嘅嘢
呢篇新聞係強心針喎

無乜藉口話外國勢力干預香港啦

美國改吓自己既法律唔算干預香港

國會

狗咪人類最好既朋友

浸浸出左幾多次口術呀 ? 你竟然當係強心針咪就係已經相信左佢囉

Push 頂住

手足們繼續

星期一係龍和見到CNN 記者做live. 講我地既五個訴求。

聽聽下唔對路， 佢講我地要求林鄭suspend 送中。

當佢停左live. 我去同佢講，我地係要 fully withdraw 送中。 唔會back down. 我地對呢個大話政府無晒信心。 希望佢下次會更正返。

之後再吹多陣水， 我就走左， 因為見到 hedi 朱係到討論，知道無結果。

如果佢更正到， 希望Trump都聽到。 我地係要 withdraw. fully withdraw.

美國presidential system
國會同總統一樣大權

啱啱上任個陣 一路同習近平傾 一路叫人炸敍利亞 係咪所有人都唔記得

一定要過呢個

相信gphone 同孖田lee 有一直同marco rubio,nancy pelosi等人 keep in touch

侵侵

美好

trump 個立場好清晰啦
人地一個twitter都搞到股市跌
我覺得佢咁講都算係比到壓力

侵: 大把係手

就算trump幫唔幫香港都好

最少都要拎200萬人示威去做貿易談判籌碼

PUSH

Sir ！this way

多謝侵侵please liberate Hong Kong

美國話畀香港人知未完㗎，未推夠啊！

繼續推落去，真係有勝算！！！

幫侵仔助攻

very effective 即係比晒位美帝做野

it’ll be pulled back further G20有好戲睇

仲記得佢之前話Happy to receive beautiful letter from president Xi

林鄭勾結美國總統謀反維尼

[深度分析]香港人的抗爭理念

未成功ga, 仲有義士未救，推爆

陳雲：特朗普終於承認香港的大型抗議有重大影響，他知道逃犯條例修訂已經暫停但並未撤回。不過由於是香港內政，他寄望香港人與中共自己搞掂。
各位香港人，大家這麼喜歡去日本旅行，記得要去大阪G20高峰會助威，向特朗普請願，希望美國制定《香港民主及人權法》，促成香港普選，民選立法會，踢走中共欽點的特首。有一萬人去就好厲害了。台灣的朋友也希望可以加入幫手，總之一齊抗拒共產黨。
日本有好多僑民在香港的，我們保衛香港憲法，促進民主，在香港的日本人也得益。這次是仁義行動。出發啦。

首先你要明白阿trump份人好鍾意五時花六時變
你唔知佢底牌係咩 同雜總講個電話唔代表任何野

講同做係兩回事,係TRUMP TRUMP作風

Trump Trump來了！我帶路！

侵侵繼續開中國拖就得
千其唔好讓步

將會更加退卻

制裁名單要立刻生效， 所有保皇黨同親共狗要為自己ge 決定負責， 要齊共享自己親手創造ge 大灣香港！

President Donald Trump called the protesters on the streets of Hong Kong “very effective,” but declined to voice support for their specific demands of the Chinese government.

陳雲：最新消息。特朗普在G20高峰會見習近平之前，公開表明香港的大型抗議有重大影響，他知道逃犯條例修訂已經暫停但並未撤回。不過由於是香港內政，他寄望香港人與中共自己搞掂。
各位香港人，大家這麼喜歡去日本旅行，記得要去大阪G20高峰會助威，向特朗普請願，President Trump: Please liberate Hong Kong. 希望美國制定《香港民主及人權法》，促成香港普選，民選立法會，踢走中共欽點的特首。有一萬人去就好厲害了。台灣的朋友也希望可以加入幫手，總之一齊抗拒共產黨。
日本有好多僑民在香港的，我們保衛香港憲法，促進民主，在香港的日本人也得益。這次是仁義行動。出發啦。

When asked during an interview with TIME in the Oval Office on June 17 if he supports the demands of the demonstrators, Trump said, “I’m going to let the protesters speak for themselves. I have our own argument with China, and I think it’s going to work out successfully, but I’m going to let China and the protesters work out their own problem. It looks like it’s going to be worked out.”

繼續努力呀叫香港人

G20

美國佬， 我都係抱半觀望態度好啦， 自己香港自己救。

係囉，講咁多做乜，直接開火唔好傾

In Trump we trust

this way!Sir!

推

【請廣傳】【香港命運！】簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，在G20峰會向中共施壓

廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！

It’ll be pulled back further
即係佢都幾肯定
香港政府除左暫緩會進一步敗退
一係有可靠消息來源
一係背後實行緊一啲計劃
唔需要佢自己直接出聲

但前題係要香港人繼續抗爭配合

完美,good friend, 唔係咁都唔明呀

香港係國際金融中心，更係要乜都推上國際層面

香港人要靠自己，
侵雖然樂見香港人拉倒惡法，但從來唔會直接插手，將來都唔會，避免俾777有把柄話美國公然搞顏色革命。

This way sir

侵：屌你, 洗唔洗俾埋個屎忽你呀

唔通直接講話佢好支持示威姐咩, 人地美國總統呀, 講野要好小心, 緊係留一線啦

你支那狗大鳩美帝呀？
縮番個頭入去啦
一陣開地圖炮掃到你就唔好啦
攪到無錢出糧俾你就唔好啦

所以琴日now , 即係誠哥，升級應該要對極權嘅控訴

一日極權不倒，下次會再黎。例如避孕仔點幫極權之類，一堆後續，唔好交戰係一個狀態太耐。要變陣

繼續work things out between HK and china
宜家我哋捱打，可唔可以幫我哋做多啲

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

黎未

而家政府淡化送中條例，口口聲聲要改善施政，我覺得應該乘勢打響名號從啟政改先係防社會分化嘅唯一方法，幾百萬人全力爭取民主可以俾國際名正言順繼續挺港

次次都撚狗咁撚，呢頭話有進展係朋友，嗰頭即刻繼續做嘢，又話G20雜種去唔去傾都得，即係都唔放你在眼內

浸浸

hello Trump browelcome to lihkg,Hongkong 4chan,you are our mvp

香港人要抗爭只可以靠自己
唔好諗住人地會幫你
香港人自己都無出全力 人地點幫你

商家佬侵侵點會放過香港呢隻好牌

上次見完就孟晚舟，今次見完會唔會係香港
總統有理據按國會要求實施人權法，時間岩岩好

KEEP住抗 佢就會做下野架啦

俾D骨氣啦, 人地老撚奉要幫你爭取自由咩, 咪咁乞衣啦

侵侵其實開口back 香港人
因為佢地自己有貿易要deal支那\
但講得太明就變左佢騎劫香港民意真係變左外國勢力干預
而佢地成功要支那過收皮deal，內部壓力就係香港
但美帝都講左如果有老解出場就會郁關係法
我既理解係限制香港反抗民眾受攻擊
應該係一併睇埋港共唔可以再提高火力,而美帝會有底線

有人會覺得侵侵都係出賣香港用黎做deal
現實去睇咁係好正常
人地同你非親非故唔係利益所在點解要幫香港?
香港人應該係反思自己有咩價值
響大國之中用自身價值去換到更大利益
呢個moment既然限制支那出軍力
香港人應該放手去反抗!

而家響呢場仗上
香港就係響支那腹地反抗緊
美帝在外攻熙支那
內外夾攻，侵侵需要香港牌

香港呢張牌，以鋤d計，大概等於10或者J

咁有真心fd 同hi bye fd架ma

中共咪干預人地內政

唔好鬆懈啊香港人
侵侵最多出黎尾刀收頭，都係要靠自己打

香港人唔係佢朋友
係佢盟友呀屌你個閪

美國在暗撐緊，面個層靠香港人自己，放膽去做，一旦港共政府觸及美國底線，馬上會受強烈回應，即時收皮。

人類最好既朋友 =

侵侵儲緊籌碼 儲到幾多就睇我哋

Sir! This way

建制派今鋪一定要付出代價

簡單啲，佢叫我哋自己搞掂，但佢會支持同 watching us

記得上子彈比侵侵啊~
不論反逃犯條例什至真普選都簽呢份野啦~

基本上係講緊
Don't stop

大家要記住trump係個聰明人，佢享受捉棋既樂趣，捉棋基本功係最少走一步看三步。
原地踏步有時好過行錯一步輸三步。

唔係喎，依家開始現疲態，佢咁講可以俾到啲希望香港人，補補血，繼續爭取撤佢老母！

簡單講侵侵咪就係話唔好比佢停
叫香港人繼續努力

加塘邊鶴

t’ll be pulled back further

我明呀，但佢講完好似無講咁，俾我感覺唔多想理

sir this way

"Liberate" literally means sending troops.
It's what the US did to the middle east.
Can we please stop signing this ridiculously plastic petition?

美軍都未去到可以出黎既情況
你都唔好恨佢出
佢出得即係香港搞到好似伊拉克咁

A new Cold War

唔好打飛機

我哋尚未成功

香港人 繼續借美國打飛機啦 唔好唔記得關鍵係呢幾日呀

高質

咩叫未用晒,
一粒 9mm低傷貿易戰

其他全部都係上彈瞄準, 射都未射

人地做野唔會打鑼打鼓驚死無人知
而且美國唔係得侵一個做野

係囉 咪簽啦

係，大家真係唔好期望美國會大力出手，自己國家自己救

佢肯開聲已經好好

你唔係唔知TRUMP講一套，做又另一套？？
之前試過好多次。

完美演譯中國人精綷

唔熟唔食

要寫封信多謝佢

推呢個

大家繼續幫侵侵助攻

打底左隻維尼嘅話林奠就真係收皮架啦

呢啲就係支那人對人嘅態度囉
侵侵而家以其人之道還治其人之身

搭曬膊頭稱兄道弟嘅通常都係搵契弟
惡型惡相，下下屌人老母嘅話對手就會驚

所以唔好成日話無用, 乜都無
你做左點都有影響, 唔好太妄自菲薄

但對雜種來講一D都唔美好

今次冇得亂加，有業界意見會議，

Please help hong kong!!!

可唔可以快啲做野
頂唔住啦 香港愈黎愈似中國
射完波可以當無事發生 投訴無門

侵侵係商家底
貿易戰係主打
知道對香港政策 佢唔可以咁出面
佢肯得閒講句嘢 撚下習總已經唔錯

其實佢唔直接幫手係啱
間接係最大效

俾侵笑到面黃

暗示左人權法案會過之後班港共個個割蓆

推到trump win!

睇陳雲fb, 佢有教你點係g20示威

G20比多d材料佢方便佢落中共面 大家加油

Trump都識兵法
一早明知夠人果陣唔打氣

而家先黎打氣

侵未有任何行動前，切勿打j

人哋政治家嚟 諗計仔高過連登仔幾條街

真係睇你點睇~ 呢個另一個解釋
used to refer to activities connected with removing the disadvantages experienced by particular groups within society.
或者你可以問下陳雲

其實件事再咁演繹落去仲有咩方法? 我真係諗唔到
14 之後大把人比人抽後算賬
未計其他條例，就算當今次香港人勝利了
撤左既野都可以繼續斬件推

200 萬人上街果陣推post用途不大

而家再吹雞就唔同講法

Political terms唔好淨係查字典
你隨便去幾間英文傳媒
每一間一講"liberate"就係講緊西方國家出兵中東非洲改朝換位

雖然佢唔係真心幫香港
佢只係為咗利益而玩殘大陸
香港年青人都係想反共黨
但只靠我地力量真係唔夠
美國國會肯帶頭做嘢
其他國家都會跟,特別係加拿大,澳洲
其實係互相助攻
就算經濟方面同大陸攬炒
呢個係香港人出聲反擊最好時機
下次未必有呢d天時地利人和的良機
今次真係要團結認真諗下點部署

老師覆番你:
「要誇張同簡單。
他們就是怕這句口號
如果用HELP 之類就沒有趕走侵略者的意思」

讓你地示威者繼續發聲
讓你地示威者同中共/港共deal

建議你地繼續努力自己爭取
deal到幾多返黎，係示威者同中共/港共之間既合約，亦反映你班示威者有幾大bargaining power

侵侵會望

完全反映商人諗法

Casus belli唔係咁樣求返嚟
你走去一個講經濟嘅G20請求人哋出兵解放

即係Trump叫我地繼續做野，搞大佢就會出手

侵侵離遠就影響緊”中國”香港既政治
算唔算刮維尼一大巴掌

我建議你直接問陳雲

不要停

事實係2047 或以前就會同化

2019 已經同大陸冇分別啦

完全係啦,"好有校好大影響"

一次過整一頓香港

老師補充：
「英國的牛津字典較為強調軍事解放。美國的Merriam-Webster字典是從外來霸主的解放：
Definition of liberate
transitive verb

1 : to set at liberty : FREE
specifically : to free (something, such as a country) from domination by a foreign power

我用的是較為寬鬆的美國解釋」

香港加油

咀炮浸最勁就係咀炮
佢已經出左手
佢試下講支持修例丫, 香港即刻玩完, 樓股大跌

佢會唔會仲係比政府份英文稿fake緊架，驚炒車

字典唔係咁用
英文字係邊個definition係睇context
無人講緊國際關係時候用liberate（出兵解放）係解人權運動嗰種liberate（令到被壓迫者解放）
陳雲今次完全係自己FF緊一個scenario

又彈個波俾美國民主黨
無所謂我地咪升戰美國國會

侵侵唔搞得關係法都搞下人權法

佢剩係拎住粒花生望住中共
都夠嚇死人

同樣地調轉看:
亦無人講緊國際關係時候用人權運動嗰種liberate（令到被壓迫者解放）係解 liberate（出兵解放）

巴打其實我對於文字功力真係十分有限
我亦好欣賞平時你出既高質文章
不過容許我今次這樣REPLY 你~請唔好介意

(聯署）G20之侵侵救港

佢講一句其他人已經嚇到賴屎
使鬼真係做野

打返去解放前

一句講晒
食花生

老實講,你要人幫都要自己出吓力先
人地唔係老奉幫你

佢好彩無講fully support Hong Kong，淨係話仍需努力，你地心照
Trump：兄弟爬山，各有各做，你比彈藥我打9 my friend

唔可以同Trump做good friend，會比佢打柒

即係當你契弟

阻大家一陣
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

唔好過份解讀
抗爭捱到G20就知有無人幫

推啊

即係話香港人已經做得好好 繼續努力 侵支持 同相信會更好

Push

佢都係想人學香港好過學法國姐我諗

佢講一野好過大家行足十日
佢篇野既立場係咪食花生都好, 對佢黎講, 舉手之勞輕輕是旦抆一下毛, 中共腳震, 港共已經十級痛

okok

落習總面

你唔會望侵侵打開口牌
但係佢就單哂眼 識做啦香港人

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

0
0

我覺得 Trump講既嘢可以解讀成：
你地搵啱子彈 可以用黎打中共 但唔會voice support係因為呢樣嘢要用黎慢慢打中共 包括貿易戰 咁快用左粒子彈對佢無著數

本日最中肯

都係個句，迫到老解出兵就贏

sir, this way

唔好打咀炮

侵侵佢次次讚完人都會做9人架啦 佢講d野應該要掉返轉睇

侵侵是但講幾句已經好好j

直接話支持香港民主及人權法 懲罰高官實際好多

至少肯定佢唔係我地阻力先 推

點解我覺得佢個it係指香港，希望係我英文太差理解錯，香港加油

其實由雨傘個陣市民已經有反抗，但政府同中央係會理民意？我可以同你講100萬同200對佢地黎講係冇分別，但美國只係出聲話制裁香港同班政治打壓官佢地就龜縮淆底。
中央同政府最怕係美國，特別哩個中美貿易戰時刻其實香港係要小事避免做中美談判既籌碼，所以政府先讓步，香港人要遊行示威係俾國際社會睇，而唔係香港政府

侵鼓勵我地繼續上街

簡單講 中國貿易戰輸的話 中共點都係會收皮 只係而家Trump想用呢樣嘢 要中央政要們快點認輸 畢竟涉及自己利益 所以各位努力啦 要比子彈Trump Trump先有得打！

唔係好明,
唔係由擺左香港上台個刻
香港點都仆街架咩?

要繼續努力 佢先有藉口用呢粒子彈 搞掂中國

其實都幾絕望，犧牲再多都係要睇大國間用嚟做藉口角力。如果有一日香港係國際經濟上再無影響，幾多人上街、流算，係咪都唔會有人理？

只要警甴出多一粒tear gas 橡膠子彈
咁侵侵就亂槍射死支那

睇下春秋戰國D小國點生存, 最重要係跟大佬

我地分分鐘係貿易戰終極武器黎 大家唔好放棄

借刀味濃

連登仔又解讀侵侵唔理香港

人地講到明「我會俾香港同中國自己搞掂」

首先，即係香港同中國係平等
第二，即係佢亦都可以唔俾香港中國自己搞掂，即係佢可以插手
第三，佢話香港示威者好有效，即係幫緊我地打氣
第四，佢話條條例會被pulled back further，即係叫緊林鄭（=中共）收皮唔好諗住搞香港

而家美國話你聽槍口已經準備好
有咩唔對路就射
但係未有導火線

泛民班仆街唔好拖後腿就得

美國果兩條法案一出 中央即刻縮 你就知呢粒子彈幾勁 Trump唔會亂用

國際層面一定係咁講、will be suspended further即係暗示繼續voice out其他人權相關議題會有效、減少中共干預同增加美帝子彈。

識解就知國歌法啱用、明日大罪應該唔理

你係咪唔撚知侵每次出招前都會先撚人同讚人一次先？

美軍來了我帶路

我係沉默大多數！你班廢青唔好再暴動！

有人幫固然係好 但大家唔好放軟手腳

你記住個先後次序係因為香港人企出嚟先有外國幫手，而唔係外國出手香港人就食花生，一定要互相配合出招向支共同港共施壓

civil war, world war都係打真軍、咁trade war、cold war係咪應該叫返trade dispute、cold rivalry？侵侵單支行入政總解放香港係咪唔算liberate?

英文版肥絲大隻 bulky chubby ribbon

咩年代呀，依家唔使出聲都打死中共啦，佢招出招搞掂中共就已經liberate Hong Kong.

侵一直屌 cnn fake news, 所以侵應該知要 fully withdraw

係同緊刁魔頭一路食 lunch 一路炸

句 it’ll be pulled back further 其實已經暗撐200萬1人出嚟，條7婆連點個頭都無，似乎暫時大家做到只係逼到7婆現身

但點解侵侵知道會pulled back further 呢

最大鑊係，美國暫時弱勢，自己d 公司叫政府唔好制裁華為。其它盟友又唔跟美國，禁制華為。Trump trump 打電話俾習大大，外界理解為美國有事相求。

其實中國輸左，香港仲有無利用價值？

你過份解讀

trump向來都唔係玩文字嘅政客，佢寫A就係A。從來無見過佢玩暗示。

一回合讀技
次次出招前都要吟唱

加關稅未

明日大罪唔洗特登highlight 阻呢個係政府濫權唔回應嘅代價

（設計對白）
習：G20 我雙方都有個開心ending之後，我就會返去做白臉KO林鄭。

佢話改善民生就係插明日大愚入去抗爭既時機，屌你 d 錢用晒喺水魚點做民生？
仲有要歸納出
水魚係庫房送中
送中例係個人身家性命財產送中
電網係香港公用事業送中
支歌法係腦袋送中

唔好用殖民之類字眼，送中係一般人最易明同最唔反感字眼，呢堆野可以全部 pack 入送中 package

[4個鐘後結束投票] 63%支持林奠？！

快去投反佢檯

莫非依家死都唔撤回係留備侵侵pulled back further

咪撚on9啦

首先 即使未有很大支持美國打中美貿易戰都不會代表是弱勢

美國打伊拉克 都沒有得到過國際同國內嘅很大支持

另外，香港內部發展唔出經濟實力（金融及特殊地位以外帶來嘅實力）香港利用價值最終都係會被耗盡

而家求美國 係想令香港特殊地位得以延續

短期內中美冷戰下，香港繼續成為到逃犯天堂、特別關稅區、中共黑錢同資金緩衝區

香港呢三五年發大財

Trump: President xi is my friend

咁如果Trump話幫香港

其實大家唔好唔記得，侵一話ready左人權法，港共先嚇到停車，果時侵都係講同一番話

句野其實暗示侵比面你中國，好自己攪掂佢，否則佢出手殺到你港共片甲不留，唔使旨意用條例夾我美國啇人

黎啦！

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

侵

my dear friend President Xi

侵侵來了我帶路

pish

係好有效所以唔使我做嘢

算唔算係食人血饅頭？

佢唯一隱藏過就係Xi is my friend
其他全部直必腸直線屌

香港is not中國根本公開秘密黎，但無人講到出面咋嘛

樓主段野都係話 香港人做多d無死架啦 就算

你哋唔係好鍾意去日本咩!!!!!
快D組團去大阪啦
機票連酒店先幾千蚊
連登月入50k唔係畀唔起呀???

就係咁， 自己都唔做嘢，唔好諗住有神仙打救你

自己香港自己救

我哋要做到第四點令條例被pulled back further， 講到咁白都唔明

冇錯 依家個個都鬆懈曬 人地可以隨時改口風

今次擺明係我地利用美國

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

侵侵為連登仔注強心針

又話上週會過 過左未?

侵侵每次講親咩好都要小心, 唔係第一次, 老狐狸嚟

總統緊係要小心講野

good job my fd

屌你簽啦喂

繼續努力

Agger

侵侵 China took us for suckers

直缐

推～

打到落地獄啦

D文筆有d老尷，一味求人又無講對美國有咩影響/著數。

(聯署）G20之侵侵救港

sor我淨係轉發撚唔太識講野
可以睇下依篇

強心針

呢個post一大堆三五毛

thanks Trump

支持trump

出去之前睇咗佢呀！
【唔該你地出去之前睇咗佢】【法夢短打】反送中刑法疑問解惑

agree

雖然咁多日黎有國際關注係好事......

但真係有咁好J咩? 佢地成班人食緊花生咋

大家醒下啦好唔好? 打J危害健康呀